黃大仙黎左好撚多車 十架狗車

手足睇路選擇啦

推推推

推唔到

黃大仙廣場(平台)有兩位男手足俾人拉咗

1.劉漢民？劉浩龍？
Y8711510

2.譚坤浩
Y5890631

推 睇唔到

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

有架密斗黎左之後就知出事...

我係對面見到有手足比人拉左出黎